未解的真相 周梓樂之死 3D 模擬事發現場

未解的真相 周梓樂之死 3D 模擬事發現場
2019年 11 月 4 日凌晨，科大學生周梓樂在將軍澳尚德邨停車場墮樓，傷重不治，死因庭將於本月 16 日召開聆訊，為期五周。《立場》以 3D 模型重組當晚現場，在死因庭研訊開始之前，為讀者梳理事件值得關注的疑點。
2019 年 11 月 3 日夜晚，大批示威者在唐明街及唐俊街交界聚集，有防暴警員到場，雙方對峙。

⋯⋯未解的真相 周梓樂之死 3D 模擬事發現場
2019年 11 月 4 日凌晨，科大學生周梓樂在將軍澳尚德邨停車場墮樓，傷重不治，死因庭將於本月 16 日召開聆訊，為期五周。《立場》以 3D 模型重組當晚現場，在死因庭研訊開始之前，為讀者梳理事件值得關注的疑點。
2019 年 11 月 3 日夜晚，大批示威者在唐明街及唐俊街交界聚集，有防暴警員到場，雙方對峙。